export let quiz = [
    {
        index: 1,
        points: 1,
        question: 'Коли ти з друзями під час їжі жваво розмовляєш - є ризик вдавитися. Якщо це трапилося з одним із твоїх друзів, і він почав кашляти, які твої дії,',
        right: 'Спонукати друга відкашлятись.',
        rightExplanation: 'Правильно, якщо він може кашляти, то найкращою допомогою буде залишатися поряд, та спонукати кашляти.',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 1',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 1',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 1',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 1',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 1',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 1',
    },
    {
        index: 2,
        points: 1,
        question: 'Питання 2',
        right: 'Вірна відповідь на питання 2',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 2',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 2',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 2',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 2',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 2',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 2',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 2',
    },
    {
        index: 3,
        points: 1,
        question: 'Питання 3',
        right: 'Вірна відповідь на питання 3',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 3',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 3',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 3',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 3',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 3',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 3',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 3',
    },
    {
        index: 4,
        points: 2,
        question: 'Питання 4',
        right: 'Вірна відповідь на питання 4',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 4',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 4',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 4',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 4',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 4',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 4',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 4',
    },
    
    {
        index: 5,
        points: 2,
        question: 'Питання 5',
        right: 'Вірна відповідь на питання 5',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 5',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 5',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 5',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 5',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 5',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 5',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 5',
    },
    {
        index: 6,
        points: 2,
        question: 'Питання 6',
        right: 'Вірна відповідь на питання 6',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 6',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 6',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 6',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 6',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 6',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 6',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 6',
    },
    {
        index: 7,
        points: 3,
        question: 'Питання 7',
        right: 'Вірна відповідь на питання 7',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 7',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 7',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 7',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 7',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 7',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 7',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 7',
    },
    {
        index: 8,
        points: 1,
        question: 'Питання 8',
        right: 'Вірна відповідь на питання 8',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 8',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 8',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 8',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 8',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 8',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 8',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 8',
    },
    {
        index: 9,
        points: 3,
        question: 'Питання 9',
        right: 'Вірна відповідь на питання 9',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 9',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 9',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 9',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 9',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 9',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 9',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 9',
    },
    {
        index: 10,
        points: 2,
        question: 'Питання 10',
        right: 'Вірна відповідь на питання 10',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 10',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 10',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 10',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 10',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 10',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 10',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 10',
    },
    {
        index: 11,
        points: 2,
        question: 'Питання 11',
        right: 'Вірна відповідь на питання 11',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 11',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 11',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 11',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 11',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 11',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 11',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 11',
    },
    {
        index: 12,
        points: 4,
        question: 'Питання 12',
        right: 'Вірна відповідь на питання 12',
        rightExplanation: 'Пояснення щодо вірної відповіді на питання 12',
        wrong1: 'Невірна відповідь 1 на питання 12',
        wrong1Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 1 на питання 12',
        wrong2: 'Невірна відповідь 2 на питання 12',
        wrong2Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 2 на питання 12',
        wrong3: 'Невірна відповідь 3 на питання 12',
        wrong3Explanation: 'Пояснення щодо невірної відповіді 3 на питання 12',
    },
]